朋友隻紅耳鵯走失咗

代朋友po
雀名叫餃子
女仔嚟
但未必知自己叫餃子
親人
係太子大南街一帶走失
如果有發現
麻煩致電譚生

Sorry 比我煮左嚟食

呢隻係鴿，唔係耳鵯，有返啲常識好無～

你係咪覺得自己好幽默